聽朝起身最想睇到兩單新聞

1. 港珠澳大橋冧撚咗
2. 高鐵浸撚壞咗
諗起都興奮

兩單都發生咗嘅話我買一支香檳去西九站開又點話

西九站都冇埋

政府戴曬頭盔咁
我就唔信無事發生

咪又係政府埋單